[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59298292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59298292/answer/760692200", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u8ba8\u538c Angelababy \u6768\u9896\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278494688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278494688/answer/405231432", "content": "\n\u51cf\u8102\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u8bef\u533a\uff1f\u6b63\u786e\u7684\u65b9\u6cd5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30240976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30240976/answer/836179789", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90ed\u78a7\u5a77\u7684\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27867581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27867581/answer/835376998", "content": "\n\u5317\u4eac\u534f\u548c\u533b\u9662\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30809574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30809574/answer/841078385", "content": "\n\u9ad8\u8003\u6570\u5b66\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u8003\u5230 130+\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/841670140", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334653809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334653809/answer/834828654", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u4eba\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u4e3b\u52a8\u8ffd\u5973\u4eba\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/816691760", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21287801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21287801/answer/821130788", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u88c5\u903c\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21387122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21387122/answer/839994953", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u8881\u6cc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59716124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59716124/answer/839325056", "content": "\n\u8003\u516c\u52a1\u5458\u4e0a\u5cb8\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337511147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337511147/answer/840704868", "content": "\n\u77f3\u539f\u91cc\u7f8e\u771f\u7684\u8ba8\u538c\u4e2d\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267487627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267487627/answer/794719482", "content": "\n\u51b3\u5b9a\u8138\u597d\u770b\u4e0d\u597d\u770b\u7684\u662f\u773c\u775b\u8fd8\u662f\u9f3b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341127721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341127721/answer/840494080", "content": "\n\u5b69\u5b50\u5f88\u5e73\u5eb8\uff0c\u975e\u5e38\u5931\u671b\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u8c03\u6574\u79ef\u6781\u9762\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/840958531", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347306159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347306159/answer/839720280", "content": "\n\u6210\u90fd\u548c\u4e0a\u6d77\u7684\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\u513f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66231890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66231890/answer/842205264", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u80fd\u4fdd\u6301\u4e16\u754c\u9738\u4e3b\u5730\u4f4d\u591a\u5c11\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27447873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27447873/answer/822080604", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6fb3\u95e8\u6bd4\u9999\u6e2f\u5b89\u9759\u591a\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286345969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286345969/answer/826950014", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6709\u53d8\u6001\u7684\u7687\u5e1d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346369088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346369088/answer/826560917", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6bd4\u5176\u5b83\u624b\u673a\u5356\u7684\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56243371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56243371/answer/841570382", "content": "\n\u300c\u4e1c\u98ce\u5feb\u9012\uff0c\u4f7f\u547d\u5fc5\u8fbe\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u6897\uff0c\u51fa\u81ea\u4f55\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343581096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343581096/answer/840865733", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u53e5\u53f0\u8bcd\uff0c\u800c\u8bb0\u4f4f\u4e00\u90e8\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346282105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346282105/answer/841158882", "content": "\n\u770b\u8fc7\u7535\u5f71\u300a\u4e2d\u56fd\u673a\u957f\u300b\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325099876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325099876/answer/789937865", "content": "\n\u505a\u533b\u7f8e\u771f\u7684\u80fd\u628a\u76ae\u80a4\u505a\u597d\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33048974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33048974/answer/829165374", "content": "\n\u600e\u6837\u84b8\u51fa\u9152\u5e97\u91cc\u90a3\u79cd\u5b8c\u5168\u6ca1\u6709\u8165\u5473\u7684\u6e05\u84b8\u9c88\u9c7c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51797960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51797960/answer/763666705", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6210\u4e3a\u9ad8\u624b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295073507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295073507/answer/834426410", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6fb3\u95e8\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23737349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23737349/answer/823841123", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f18\u8d28\u7537\u7545\u9500\uff0c\u4f18\u8d28\u5973\u5374\u6ede\u9500\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334273878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334273878/answer/838153056", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5a01\u65af\u5e03\u9c81\u514b\u8fd9\u4e2a\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28184589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28184589/answer/835881014", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u60f3\u6bcf\u6708\u62ff\u4e09\u767e\u5757\u505a\u57fa\u91d1\u5b9a\u6295\uff0c\u903c\u8feb\u81ea\u5df1\u5f3a\u5236\u50a8\u84c4\uff0c\u9762\u5bf9\u57fa\u91d1\u4f17\u591a\u65e0\u4ece\u4e0b\u624b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4f30\u4e00\u53ea\u57fa\u91d1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41940784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41940784/answer/825227746", "content": "\n\u79d1\u6bd4\u548c\u4e54\u4e39\u5355\u6311\uff0c\u8c01\u628a\u63e1\u66f4\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291579690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291579690/answer/834044120", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u751c\u6587\u5ba0\u6587\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\u7684\uff0c\u8c22\u8c22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296166690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296166690/answer/825983277", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29658925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29658925/answer/829873947", "content": "\n\u5b66\u4e60\u6570\u5b66\uff0c\u610f\u4e49\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/824109916", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36895602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36895602/answer/811928137", "content": "\n\u95e8\u5f53\u6237\u5bf9\u5f88\u91cd\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329755224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329755224/answer/785392086", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u5b66\u4f1a\u8ba1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322172454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322172454/answer/818693583", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fae\u751c\u7684\u60c5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47515480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47515480/answer/764638417", "content": "\n\u5973\u6027\u662f\u5426\u5e94\u5a5a\u524d\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327561270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327561270/answer/777561466", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u7279\u522b\u3001\u5f88\u786c\u6838\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47034512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47034512/answer/808954145", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f7b\u5e95\u6539\u53d8\u81ea\u5df1\u6709\u591a\u96be\uff1f\u9700\u8981\u591a\u5927\u7684\u52c7\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333264576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333264576/answer/831065896", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u8d77\u6765\u60f3\u54ed\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/810067475", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff08\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916\uff09\u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58604227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58604227/answer/783070690", "content": "\n\u4f60\u7684\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u4f7f\u7528\u9891\u7387\u6700\u9ad8\uff0c\u8ba9\u4f60\u7528\u5230\u7a7a\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23085813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23085813/answer/805212877", "content": "\n\u6797\u4e66\u8c6a\u6765\u6253 CBA\uff0c\u5927\u6982\u80fd\u6253\u51fa\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26104860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26104860/answer/836152376", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f7f PPT \u7684\u6587\u5b57\u98ce\u683c\u663e\u5f97\u9ad8\u5927\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315064424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315064424/answer/829866550", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7247\u6bb5\u8ffd\u4e86\u4e00\u6574\u90e8\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297746893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297746893/answer/778541030", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5185\u8499\u53e4\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62038269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62038269/answer/826507497", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u3001\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u9996\u9970\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/772759598", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338166311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338166311/answer/771168047", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6ca1\u6709\u8179\u808c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325318813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325318813/answer/748208698", "content": "\n\u5f88\u7626\u7684\u8bdd\u8be5\u5982\u4f55\u589e\u808c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296169427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296169427/answer/835215554", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u6000\u5b55\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328505785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328505785/answer/832409003", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u7834\u5929\u9645\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318496657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318496657/answer/829165758", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u5386\u53f2\u4e0a\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324620676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324620676/answer/813163613", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u7537\u751f\u90fd\u5bf9\u7406\u53d1\u5e97\u6d17\u5934\u5c0f\u59d0\u59d0\u7684\u624b\u6ca1\u6709\u62b5\u6297\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39766351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39766351/answer/836729517", "content": "\n\u5982\u4f55\u786e\u5b9a\u4e00\u4e2a\u5c0f\u5b69\u62e5\u6709\u8db3\u7403\u5929\u8d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348247446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348247446/answer/839569807", "content": "\n\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\u7684\u53e3\u7891\u5230\u5e95\u5d29\u5728\u54ea?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348247446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348247446/answer/841816351", "content": "\n\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\u7684\u53e3\u7891\u5230\u5e95\u5d29\u5728\u54ea?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348317377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348317377/answer/840895215", "content": "\n\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u8fc7\u8d2c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50378994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50378994/answer/132848985", "content": "\n\u8003\u7814\u653f\u6cbb\u5982\u4f552\u4e2a\u591a\u6708\u6216\u66f4\u77ed\u65f6\u95f4\u62ff\u523070\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782546/answer/837809337", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u5e7f\u897f\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348281263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348281263/answer/840816998", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u91cc\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u89e6\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345750361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345750361/answer/838072781", "content": "\n\u5982\u4f55\u6447\u6643\u4e00\u74f6\u6c34\u4f7f\u5176\u6838\u805a\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/839480361", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340404315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340404315/answer/840947919", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u540d\u7403\u5458\u6295\u7bee\u547d\u4e2d\u7387\u56fa\u5b9a50\uff05\uff0c\u4ed6\u80fd\u5426\u8fdb\u5165NBA\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346725493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346725493/answer/833607434", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b66\u4ea6\u59dd\u7684\u300a\u6211\u7684\u519b\u8bad\u521d\u4f53\u9a8c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47489816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47489816/answer/823685926", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u53e5\u8bd7\u559c\u6b22\u4e0a\u4e00\u4e2a\u8bd7\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345953564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345953564/answer/828501022", "content": "\n\u4f60\u4e00\u751f\u4e2d\u6709\u6bd4\u590d\u8bfb\u8fd8\u82e6\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315391769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315391769/answer/833189018", "content": "\n40\u5c81\u7684\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4eba \u600e\u4e48\u6d3b\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311658921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311658921/answer/839767385", "content": "\n\u8fd9\u79cd\u591c\u666f\u7684\u8272\u8c03\u662f\u5982\u4f55\u8c03\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29129310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29129310/answer/837677367", "content": "\n\u6700\u6d41\u6c13\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u6d41\u6c13\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25316274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25316274/answer/814061505", "content": "\n\u600e\u6837\u628a\u666e\u901a\u670b\u53cb\u53d8\u6210\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20747512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20747512/answer/777645416", "content": "\n\u54ea\u4e2a App \u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u539f\u6765\u624b\u673a\u8fd8\u53ef\u4ee5\u8fd9\u4e48\u7528\u300d\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/827917075", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322392984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322392984/answer/726070478", "content": "\n\u6cd5\u5b66\u503c\u5f97\u8bfb\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345195246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345195246/answer/831745897", "content": "\n\u76ee\u524d X\u00b3+Y\u00b3+Z\u00b3=42(X,Y,Z\u5747\u4e3a\u6574\u6570)\u662f\u600e\u4e48\u6c42\u89e3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286143549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286143549/answer/799521152", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e00\u8f6e\u590d\u4e60\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8fbe\u5230\u8d28\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346070411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346070411/answer/831437889", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7ade\u6280\u4f53\u80b2\u6574\u4f53\u5448\u73b0\u5973\u5f3a\u7537\u5f31\u7684\u72b6\u6001\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345370453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345370453/answer/822238270", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u9ad8\u94c1\u6570\u91cf\u8fc7\u5269\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20585936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20585936/answer/829218695", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8d39\u66fc\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333264576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333264576/answer/822189224", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u8d77\u6765\u60f3\u54ed\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334702520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334702520/answer/747153333", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u661f\u5ea7\u7684\u5fc3\u80a0\u6700\u786c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344053036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344053036/answer/824887611", "content": "\n\u59d0\u59d0\u6709\u6ca1\u6709\u6743\u5229\u6253\u5f1f\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276995447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276995447/answer/787298437", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u4f4e\u8c03\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279580152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279580152/answer/810410884", "content": "\n\u8001\u519b\u8ff7\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5230\u6b7c20\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24183638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24183638/answer/783456129", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u597d\u73a9\u7684\u7eb8\u98de\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22032540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22032540/answer/764421432", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u96c6\u56e2\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34992528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34992528/answer/803443221", "content": "\n\u5730\u57df\u9ed1\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u5728\u7f51\u7edc\u4e0a\u653b\u51fb\u6cb3\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319958776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319958776/answer/671057677", "content": "\n\u80fd\u4e0d\u80fd\u5199\u4e00\u4e0b\u4f60\u4eec\u6700\u559c\u6b22\u7684\u60c5\u8bdd\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313639031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313639031/answer/780211592", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u9ad8\u4e09\u5fc5\u987b\u660e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326341412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326341412/answer/709287189", "content": "\n\u672c\u4eba27\u5c81\u5973\uff0c\u60f3\u8f6c\u884c\u505a\u5f00\u53d1\uff0c\u6709\u5e0c\u671b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21407081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21407081/answer/755935054", "content": "\n\u80fd\u5426\u63a8\u8350\u51e0\u6b3e\u786e\u5b9e\u597d\u7528\u7684\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277636005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277636005/answer/774033069", "content": "\n\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/780394938", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263465293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263465293/answer/839060372", "content": "\n\u5bb6\u957f\u8be5\u4e0d\u8be5\u628a\u81ea\u5df1\u5bb6\u8d22\u52a1\u771f\u6b63\u60c5\u51b5\u544a\u8bc9\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335180928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335180928/answer/840036397", "content": "\n\u770b\u5b8c\u7535\u5f71\u300a\u51b3\u80dc\u65f6\u523b\u300b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/823865547", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343468625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343468625/answer/816198128", "content": "\n\u52a3\u8d28\u975e\u5e95\u5986\u7684\u5316\u5986\u54c1\u5bf9\u76ae\u80a4\u6709\u4f24\u5bb3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299596610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299596610/answer/826001780", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5435\u67b6\u89c6\u9891\uff1f\n"}]